連農牆好有幫助做乜停晒手？

真心一開始好多人睇之後沒人update

前排選舉清得好密
晚晚清 太chur

各位手足要搞翻各區連儂牆啊
當然要小心附近啲人 搵多幾個frd子姐隊就最好啦

因為狂捉人 告刑事

沙田嗰個超勁
大家學嘢